說好的攬炒呢？

依家支安法就係攬炒最有效途勁，
置諸死地而後生係香港依家唯一出路！！
到時外商撤資，香港等同支國其中一個二，三線城市，
咁先係真正攬炒成功！！
你班連登仔仲反乜鳩，仲要去送頭？！

依家根本就係收成期，你地返屋企打住JJ等就得

除非你地真係咁撚怕無得上IG，FB，TWITTER

524之後已經開始上國際戰線
提現美金先，龍門行出咗第一步

攬炒！！

不過支安法都已成定局，已經成功咗一半，多謝手足